Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:165 中文

最後嗰隻咩黎

最後嗰隻咩黎？

睇來真係就快完了，希望係咁二講埋V同小丑究竟係想做咩...

那個''她''唔會係用泉姐條屍整出黎掛?
同平子打果個係咪芥子黎 ?

應該係

最後果隻野，我覺得係小丑其中一個嘅赫者mode

應該係泉姐/店長

同感

瓜仔 什造

如果同平子打果個真係芥子黎應該會再講多少少關於有馬既野
同埋依家瓜江每一次出場都覺得佢好型

絢都帶金木去地下通道
應該會講之前個「王」嘅調查
好期待佢解迷

唔小心去咗12秒之後嘅未來抄咗井台主個post，望井台主唔好介意。

睇來成個V最勁已經係芥子，都唔洗期望佢會解釋點解有馬同干支都反唔到V了。

芥子無想像中咁勁 仲以為佢實力起碼同有馬同級或者接近
同埋v都幾廢下 今集連ccg都唔夠打搞到要小丑幫佢地拖時間

其實我想佢講多d有馬同平子既關係 我覺得有馬並唔係好似平子所講咁只係當佢係部下咁簡單

六月咁簡單就洗返白

希望四方可以一雪前恥打低唄

希望泉BB可以返生

我寧願用多一話講佢
條氣順 d

點解鈴屋仲幫班壞人

最後隻嘢冇頭令我諗起唄俾人叫做冇臉，我覺得可能係唄嚟

有鈴屋係到一個打十個V嘅卒啦
加埋S3班仲有Buff添

btw, 黑磐好似仲未知佢老豆死咗

想睇依子同董香見面

絢都點解變咗MJ 咁嘅樣

黑人問號

on9
最勁係我

做你嘅東張西望啦

同利世大戰咗幾多回合？

想睇聯軍大戰小丑

愈睇愈似火影 又聯軍又有得穢土轉生

瓜江vs神父

神父應該係同亞門打

希望唔好又柒

每條輸卵管都俾我中出左
好正

依家係因為食種同CCg合作先咁強，合作契機係全人類危機
如果當初有馬同艾特反V，咁樣就只會係有馬，零番隊加青桐樹打V+CCG,因為當時嘅CCG仲係係V嘅指揮，CCG個陣未反V
流島一役CCg無派晒所有兵力去打，但青桐樹已經無還手之力，即使加埋有馬同零番隊都唔會有改變

好耐之前店長一個已經打到ccg差d收皮 有馬係到先無事
如果v既實力好似今集得咁多 我諗有馬泉姐殺哂v都得
不過你都可以話店長唔知有馬想反v先咁怕個組織都得既

舊多一下秒泉姐
成個V肯定有保留實力

果時舊多應該仲未係獨眼 講緊有馬仲係準特等果時
仲有講到和修一族係天生既赫者 但轉個頭就比人殺哂都幾唔合理

唔知做咩一回就三次

其實全套都係唄得閒冇野做分出黎...

你呢句又冇事

其實係咪死剩基佬政

因為好重要

呢點真係冇得兜 店長一個人都要幾個特等實力夾份加斷手斷腳先搞得掂 泉姐一個已經輕鬆屌打成班非特等同v 全盛時期既有馬夠將成班小丑收皮
唔好話三個合作打ccg 淨係古董戰有馬唔返黎幫拖泉姐已經收左ccg皮
幾個當時實力既頂點企埋同一陣線竟然都淆底我冇說話好講

班搜查官斬人都咁凶狠 唔留手

你地啲對話令我覺得當初舊多話會同利世生好多係指依家既人類變喰種，而唔係當初果班翻版Qs（利世赫包果班）

所以我先話V由頭到尾表現出黎個戰力真係幾廢下
仲以為個組織有咩勁人連全盛有馬都唔敢作反

仲記得平子話V係成熟既零番隊 頂你今集CCG班人一下斬死幾個

好似公仔咁連斬幾件

西瓜：「我未諗好V有咩人」

166情報出左 隻怪好似真係泉姐

希望唔好係泉姐 死左都算個頭仲要無埋

如果真嘅又要入金木數，做乜唔帶埋條屍走

都好大機會係 屌金木你對唔對得住店長呀

望就望係其他移植店長嘅人 咁樣搞泉姐

屌 玩埋穢土轉生

肯定泉姐
店長夠鐘出黎啦

神父可以再屈d

BTW 夕乍全名 有馬夕乍

痴撚線，點撚夠打呀，屍都可以控制

開始覺得瓜江老豆當年捉到神父唔係神父放水就係-6

一早有佢全名啦 有馬家既分家呀嘛

sor鳩，之前睇得唔認真
BTW 生肉已出

泉姐

屌佢老母啊

垃圾劇情

唔好話俾我知有馬驚果個人就係芥子

又開始啲暴走式畫風

可能特登想入去玩

應該係唔想同成個和修家作對
加上知自己就死 就算反抗都推翻唔到

睇左幾次生肉
接受現實了
個插住十字架既無頭屍對計咁細
肯定係泉姐黎